岩岩彩虹站個兩個黃衫跑快D先得架

屌你老母 岩岩彩虹站有個巴打係住兩個黃衫前推閘入 撚狗咁撚個兩個黃衫 目測最後無事